［12港人送中］中國司法局下禁令律師不准接案

12港人送中 中國司法局硬上弓 下禁令律師不准接案「已代理的必須解除」

【蘋果日報】12名涉反修例案件的港青疑在潛逃往台灣時被中國海警截獲，被秘密關押67日，事件已在國際引起廣泛關注。12名港人的家屬至今都對親人的情況一無所知，而且他們委託的律師也未能見到當事人，甚至有律師所屬的律師樓接到司法局的禁令，不准他們繼續協助被捕港人，「已代理的必須要解除」。（全文）

#陽光司法 #貪贓枉法
#不斷施壓 #政治打壓
#save12hkyouths #願平安歸手足
#20201028新聞

on9

中共已經完全唔理國際睇法，好嘢

推

英文好巴打放上國際呀！

土匪 what do u expect?

陽光司法

國際法=SHIT

支那既思想 重以為拖下拖下大家就會無左件事
事實上 侵連任埋 一定會連埋多國借依件事搞尻你
等收皮啦 共匪 怪就怪推左件on9上位

其實可以點樣幫到佢地

無。

當佢地死左啦。

支共:千祈唔可以俾其他律師揭穿綁架案

真係求神拜佛侵侵要連任，唔係所有嘢都玩完

@solomonyue

依法............

支那司法月

好撚陽光呀

上年如果通過送中
結果就會係咁

中國大陸式的「法律」

家陣仲衰